用語問題

貪快用左簡體字比人少
點解用「系」同「吾」又吾得？？？
見佢用「喺」又得？
有無老手解答一下

戅鳩

甘多筆畫。。。。。
唔喺吾支持正字，喺咁多筆畫，
寫到好攰。。。。

少你個死人頭，少你老母就真

佢有用個既字咩 弱視？

支那仔用簡體啦
少一劃都on9